關於罷工，可唔可以set個deadline出嚟叫政府回應訴求？

唔回應訴求，就行動升級。

唔好俾政府拖落去

唔係聽日咩

講明星期一行動，已經最後通知了。

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

我指既係罷工之後
政府唔答應
我哋下一步仲可以做啲咩

日日唔夠醫療人士都唔夠